[秘聞真相] 習近平的倒台進入進行時

習近平與中共元老間關係持續惡化緊張

關於19大人士安排的北戴河會議的日益臨近，習近平同中共元老之間的關係持續惡化複雜。在即胡系的得力干將令計劃被判無期徒刑以後，近來海外有媒體報導稱前國家領導人胡錦濤的另一得力助手李源潮也被習近平監視居住和調查。而同時， 有未經核實的報導稱，江澤民的兒子江綿恆目前被軟禁在上海郊外的一個秘密地點，當局要求他交代相關問題，而江家的涉貪數目驚人，江澤民的處境也引起了外界的猜測。

習近平果然初生牛犢不怕虎，藝高人膽大，自詡天下無敵。對提攜過他的兩位老上級和政治大佬江胡同時進行打壓，拳打少林，腳踢武當，欲一統江胡。可問題的關鍵是經過多年經營，這些政治大佬的門人弟子遍布中共黨政軍各大重要位置，特別是中共政治局常委中，除習近平外，其他6人均為江胡勢力範圍，只要江胡一聲號令，這些人必將群起而攻之，習近平再威武，也未必能雙拳抵過四腿，最終被打翻到地只不過是時間上的問題而已。

元老們被暗殺

一報還一報，不光中國民間的網民被禁評，律師被逮捕，就連昔日權傾朝野唯我獨尊的中共政治元老們也嘗到了失去自由的滋味。據海外媒體報導，為慶祝中國共產黨成立95周年，北京人民大會堂舉行了兩場大型慶祝活動，中共七常委悉數出席，但是卻沒有已退休的前任中共領導人蔘加。這種安排打破了中共歷來廣邀前任領導人蔘加建黨紀念日活動的慣例，同時也引發外界對於前任領導人目前處境的輿論猜測。

北京舉行的慶祝中國共產黨成立95周年的兩場大型活動分別是於6月29日晚舉行的大型音樂會《信念永恆》和7月1日當天舉行的慶祝建黨95周年大會。中共中央政治局七常委，在京的全國人大副委員長，中共全國政協副主席，黨、政、軍在京高官和各機構負責人，各民主黨派中央負責人，無黨派人士代表，以及獲準參加的各界基層代表紛紛到場，但是卻不見中共退休元老的身影。海外有媒體報導稱，今年4月初，在聽取慶祝建黨活動籌備小組核心成員的匯報後，習近平最終“一票否決”了邀請中共元老出席的方案。

習近平封殺元老可能有幾方面的原因。一是，習近平不願意見這些中共元老。元老們對習近平上台後的所作所為十分的不滿，批評多於表揚，毀譽多過讚賞。特別是“任志強事件”背後支持他的就有許多中共元老的身影，再加上“倒習公開信”，習近平高度懷疑有政治元老在背後搞他的政治陰謀。

二是，由於同江胡之間的對立日益加劇，最後攤牌一觸即發，習近平怕見到這些為中共發展做出過卓越貢獻備受中共黨員推崇和尊重的中共元老。習近平上台後，先後抓捕了江派的薄熙來，周永康，徐才厚，郭伯雄等人，也打擊了胡系的令計劃，李源潮，李克強，汪洋等人。習近平這種打擊異己，任人唯私的獨斷朝綱的獨裁做法已經引起了黨內外許多人的反感，反習已經獲得黨內大多數人的共識，習近平的倒台進入進行時。

屌你老母留名

見到呢啲都唔知俾咩反應
一時又話689唔敢上去見佢
一時又點又點
都唔知係咪鳩作

多謝支持

push

Lm

吹左幾多年 幾年前我就信

我都係

SOURCE??

其實唔出席會唔會係吹大左 成日握個手 笑下 一個眼神就個咁吹

內戰就快趣啲
最好就係全球核彈第一爆
係中國射中國
咁先真係蚹蛤蟈蜻歷史

權鬥好難用到核彈架wor

北京射北京 係咪要好似d醫生照x光咁行開d先

唔只權鬥，係講直頭內戰
軍閥割據程度嘅內戰。

中國內戰 又勁多難民黎香港做世界

留名

如果習總初初上台, 的確有可能內戰既
但習總用左好多年時間, 將 江派既將領拉落台, 跟住再扶自己人上台
又將七大軍區變成五大戰區.....令軍區司令既權力大幅減弱
內戰只會更難發生

家陣唯一可能性, 是習總的敵人, 秘密訓練一支 暗殺小組
然後孤注一擲, 派暗殺小組 去直接暗殺習總
如果成功就馬上奪權, 失敗就陷家產

類似當年 華國鋒拘捕四人幫.........

689刺刁帝不是夢

我估大紀元

一早試過暗殺啦

會唱衰習既就肯定唔係大紀元